做過dse升學問卷調查，你問我答

唔係ies既或者表明機構既問卷唔好做

填朋友名同電話

你想我問你D乜